做過戲院。你問我答

之前開錯過係吹水台，所以而加係到開反～

搵工嘅
其實上官網會搵求職資料，再唔係就去勞工處到搵下招聘日機會請嘅機會大啲

間間唔同架巴打…有d個扶手係可以拎起

有冇見過啲座位濕哂，講緊女人啲西水

有冇人打飛機？

無… 個位多數係摺起…無咩特別我地係唔會開黎睇下有無濕…

無…打車輪同互摸就見過…不過佢地好忙所以就算我企係隔離都唔知～

有無係隔離打飛機？

我睇左陣就走左啦～有好多野做架～例如出去同同事吹水咁～

邊會留意咁多…

點解早場有d無得買，但個d位明明無人坐

你係講位定成場？
如果位就應該係個位
①純粹hold 起左比班高層突然屎忽痕落黎
②個位有事
例天花滴水，張櫈壞左等等整唔到或整唔切嘅

Full time?
大約幾錢人工

位
我買飛見到第一排滿座但無人坐，同我隔離d都寫有人坐。我係咪同鬼一齊睇戲
利申朝早8點

返工有無試過吉野

用咩播片？

可能係個位有事姐⋯唔係一定有鬼嘅⋯

無

用播片機…

自己上網搵啦⋯

有冇見過人喺戲院扑野

Full 9千幾～但未必間間一樣

有聽過互摸囉⋯

問有冇片尾彩蛋, 會唔會答? 定係鳩答?

咁好閒姐

睇下個場多唔多人啦，多人天無咩時散場米會有都答無囉…但唔係套套都有架

都係架～其實多數都唔點理嘅～出去吹下水好過～

睇又

見過早場有人係戲院入面痾屎
成場無人知
到散場清潔姐姐屌哂鬼咁出黎先知咩事

米你老母

難怪戲院冇毒撚做

咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪咪

之前想番pt
佢搵左個分區經理黎in我
問如果我做帶位有人爭位坐會點處理
我答會禮貌同客人解釋清楚張飛係有編號，如果硬坐對其他人唔公平。。。
然後個經理聽到個答案黑面
冇請到我
想問正確應該點答

其實爭位好小機會發生架⋯佢好可能佢去錯戲院/入錯house/錯日子，如果都唔係就要搵經理～
因為班客係唔帶腦架～佢地可以買左尖沙咀嘅去旺角，明明套戲未上都話要入去house 睇戲…
其實好多19客～
如果唔係就要同佢講要跟反號碼坐…

入DVD播定點㗎 ？

Hard disk定手指掛⋯我唔知呀～我賣下飛、賣下小食咁咪㗎炸⋯

我都返過 差唔多半年到
其實係一份唔錯既工 hea又可以好hea 最緊要識到班好玩既同事 最衰既就係cut晒我d更

1.點in
2.有冇限要番幾多（e.g.一個月要番足某到鐘數,一個禮拜要番幾多日）
3.人工咩價位
中學雞 想搵份hea工

全日喺咁黑既環境下工作對眼會唔會好唔舒服 ？

播緊戲時有冇野做? 有冇機會完整睇哂一套戲?

1.招聘日in
2.間間唔同！full一星期6日part就自己比更
3.間間唔同！9千幾

Ok la

有無真係打過電話去海關？

一定有～頂人食飯乜乜乜～自己用飛入去睇
如果你係食緊飯係唔可以入house 一路睇一路食比人知就gg

無～佢地會自動波黎check 都幾勤力下架佢地

唔好再問我點in點搵！唔該！